再見

再見👋🏻

說了再見才發現再也見不到